「投訴mode」 麥當勞🍔薯條越來越少

ps：加大餐

有冇即時同佢講

支那公司預左架啦

同個職員講：「吓！乜加大咗㗎啦？！」

趕時間 沒有睇到 有一次仲比少左野

上水太多支族，啲食物唔夠分，冇計

外賣 D薯條仲少好撚陰濕